% Pagina del resumen
% -----------------------------------------------------
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
{\Large \bfseries  Resumen}
\vspace{0.5cm}
\end{center}

Escribe aquí un resumen de tu tesis si lo necesitas.



 % Las siguientes lineas son para conseguir una pagina sin estilo en blanco
 % despues
 % ------------------------------------------------------------------------
\newpage
\mbox{}
\thispagestyle{empty}
\newpage
